純天然無添加自家製無後天添加的假鳩

是咁的

小弟平日有個特別d既興趣

就係中意係廁所莊人賓州

我會專登企係幾個尿兜既中心位置

吹着口哨 扮兩頭望唔知做乜柒咁撚樣

用眼尾略略掃下大概既長度 形狀

再專登扯下扯下

屙慢d望多幾眼

我又專登上唔同地區 國家 商場既廁所度

走進每個不為人知既秘境

細細觀察

又紀錄

不知不覺間

我已經成為一個閱撚無數既觀鳥家

對各地區既鳥類 生態環境 食性習慣都有一定既認識

但係

就算係人稱觀鳥家既我

今次都遇到勁敵鳥

嗰日

我依然喺大街上尿意漸起

我 '嘖' 左一下

伸手入褲袋

調整左下位置

識行規既人已經知咩料喇

係咁依入左屋邨商場既公廁

當我又開始享受觀鳥同尿震 身體同意志既同時刺激時

突然 一切刺激都比人好似瞬間沖破

就好似日本既軍國主義比一粒原子彈一擊摧毀咁

我多年既經驗盪然無存

我第一下哨到既時候

只係見到

「唔...全黑既鳥 香港係少見啲嘅..」

望反自已條jer 既時候

又諗諗下好似唔多對路喎

再望真啲

屌你老母！！！

點解條J下面仲有一條架！！！

原來嗰條全黑既J

係依位朋友用鳩毛綁出黎架！！！！

發現依件事之後

我成個人企左喺度

底褲都冇著番

係後未有位巴打拍下我膊頭叫醒我先發現過左半個鐘

事後

我真係好後悔

當時做乜企撚左喺度

冇去問佢到底係點綁出黎

等我返去可以玩雙穴

噏乜鳩